[燒錢台] 手袋分享區 (50) 請善用不推文

繼續燒錢

LM

大家覺得chloe kiss bag靚唔靚？

我覺得靚呀 一見到覺得幾有新鮮感
不過見到個價錢就覺得買唔落手
會寧願用多啲錢買其他brand

lm

[member]應該返左呀, 尋日有朋友幫我搵到粉紅色
但MINI 好似太細裝唔到野, 無要到[ /member]

有無絲打知道呢個扣點抆出嚟
好大力都整唔到 好怕整爛個袋

如果你唔介意長時間用手攞住個電話都OK嘅
放到細銀包/cardholder + tissue + 唇膏 + hand cream都可以拉得埋個袋

想問mini cch係咪仲未返黑色？
由一月尾等到而加都未有SA通知我
巡親鋪都話無

呢隻色之前問過得GUCCI online shop有
門市唔會有 上網買冇得折

想提提各巴絲

有D SA好大咬
如果配貨配太多就真係要考慮清楚

等唔到金剛色了 大家覺得宜隻色點

隻色好靚金剛色撞到一街到係 買呢啲靚色仲正

想請教下你配左d咩??
驚買左d野點知唔計

靚呀 我都想要

通常黑紅焦糖色有d會有白色
早排買銀包搵呢個dirty pink搵左好耐

有呢隻黑色，都幾好，我中間會放小小 cash

去到check out 嗰頁

有冇絲打用緊marni trunk mini
好無用

你買咗啲咩呀

買左條belt

好啊 唔該曬絲打

我買咗但係好少用
外縫裝唔到A4
個袋本身未放嘢都已經幾重

用緊淺色 冇特別錫住用都幾襟 暫時冇花冇colour transfer
不過佢分左3格 每格都唔係放得好多嘢 要薄嘅細銀包/card holder同細電話先擺得落

想買Loewe Small Gate
有冇絲打可以分享下用後感？

如果比你地揀, 你地會揀咩色？

Amber/Light Grey/Rust
Mink Color/Light Oat

想問下各位絲打點睇loewe basket bag square smallsize

見佢個型好classic 好似幾好
見到nap marni soft trunk折完6千幾 好似幾抵

有冇絲打買咗呢個袋呀？
夏天用好似幾好襯

個袋孭上身係幾好睇ga不過我果個係普通硬果隻 未見過soft trunk實物
呢個價係幾抵呀

知唔知coco handle medium黑 荔枝皮 香港有無貨
搵哂全倫敦都無

mini flap d色 係咪賣晒唔會返貨

買絲巾
買到2047

想買碗碟

我想問黑色mini sq係咪唔會再返好想要

我都等緊

咁平時點用條90？